If the world do not care on the hostages

If the world do not care on the hostages being held by the hk police,
Then you won't care the popo killing out all the people inside polyu. Would you?

Huh?

Isn't it right? Man?

I'm just fucking desperate withis this condition

*within

push

謝推

Fuck the businessmen who suck ZiNa cock!

推

Thanks

that's true. so what?

What can we do?

Useless

Nothing

Hong Kongers died fighting against Chinazi

And the world just fucking watch

Then just fuckin kill all the hostages immediately